[長文,少少建議]未來幾星期方向

1:大台
我個人覺得現階段未必要有個大台
如果要大台 只有兩個情況:
1:示威人士已經無法達成行動共識 例如勇武同和理非已經極大分歧
2:準備以談判 對話黎收成 完結運動
但以上兩點 我暫時未見到
2:未來兩星期
要記住 我地一直用一個模式
和理非-->死線-->抗爭升級
簡單就係 希望各位一/兩個星期內暫時停止大規模勇武 比和理非集會同施壓
咁假設繼續無回應 我地行動升級就會變得好合理 而唔係無理取鬧
而你會問和理非有咩實際用途 和理非最主要係令團火繼續燒落去 同繼續對政府施壓

當然 勇武派都唔可以停 希望勇武派到下一條死線之前 擔任民衛隊角色 或者可以進行一D快閃行動
例如星期日個個都吹咩福建幫 li種時候要勇武出場

3:文宣戰(最重要)
好多人覺得鐳射筆好好笑 無人信
但事實上 無論前日SSP衝突同所謂每日記招 都見到政府有意想反撲
過去兩個月 佢地最多71做左場垃圾戲 其他時間大部分撩火多反擊少
所以未來一個月文宣戰一定嚴重過69-71後
有關 我建議3點
3.1 每日記招
琴日我聽到有人問 其實係咪有必要每日開
我的話 我會答你係 因為宜家情報洗得好快 例如無咩人會再記得721 36槍 或者過幾日又唔記得85 800粒催淚彈
同埋我地文宣素材都好多可以爆下
最緊要 宜家對家好明顯做柒左個記者會 假設我地每日記招可以禁住佢地黎打 個反差會大好多
而特別想提有關記者問答環節 希望組別唔好控制記者問嘅 盡答非共識 例如資料 或者已經達成共識嘅問題 假設關乎所有人未肯定嘅共識 咁就可以答非大台
如果控制問題或者控制人答 咁同警狗個記者會有咩分別

3.2 民間文宣
其實最希望整係繼續整wtapp sticker 69後用得最多 都可以話最有效類文宣
放映會 連儂牆 call in等等更加唔使講 可以繼續持續

3.3 媒體文宣
之前其實有人提出過 其實有唔少媒體工作者今次都反送中
咁其實可以透過li類反送中媒體做一D 比較煽情性嘅訪談以及實驗室之類
黎進行對全平台嘅文宣轟炸

4.不合作運動
佔路方面:之前有人提出過 我都認同 佔路時非以"癱瘓" 例如開放一條行車線但塞一條咁
簡單D你唔會逼死塞死比人阻嘅人
不合作運動週期方面: 下一條死線之前 唔建議發動任何不合作運動
假設到死線前幾日 或者死線前一個星期 政府依然無回應
[url]咁就大幅對外宣佈將不合作運動恆常化[/url]
但要記住 進行任何不合作運動 都要大幅宣傳先 先禮後兵嘅道理

5:泛民等等意見
如果大家唔同意佢地 咁你考慮下理解佢地 採用佢地可取之處
要記住 任何人包括泛民在內 宜家都叫同路人
不割席li一點唔應該只適用于勇武 更適用于佢地

6:火
求下你地唔好再無喇喇燒差館
個重點唔係破壞性 而係你燒又燒唔著 只會麻煩到消防員

7:我地必殺技
全部遊行或者行動 可能大家覺得叫'拖",會"拖死我地場運動"
事實上 其實各界 例如琴日航空界已經開聲話唔回應會行動升級
咁其實 我假設政府一直拖我地 最後其實只有一個結果
就係逼我地到臨界點 發動全港性連續大罷工
到時其實已經無政府唔妥協空間 無論藍定黃都會出黎禁住佢

當然以上只係個人愚見 最後認同就採納或者部分採納 不認同就駁回 可以有討論空間
但事實上政府已經無咩明顯方法整散我地,最多同你玩鬥拖
宜家已經變成持久戰,鬥長命 加埋勇武行動已經無對政府有明顯效果 或者馬上可以令運動有進展
加油 頂住

請幫手文宣 以免運動毀於一旦